單季入波40球vs入波助攻雙20

兩個球員同樣對進攻貢獻都係40球，如果你係領隊，會想買邊個

西甲得三個人試過聯賽40+

哦

要睇位置，前鋒當然希望入40球，playmarker就要全面

美斯
丙朗
仲有邊個

so9